前AC米蘭,車路士,曼城前鋒勝出利比里亞總統選舉

Retired professional footballer turned politician, George Tawlon Manneh Oppong Ousman Weah, has reportedly won the Liberia Presidential election.

The 1995 FIFA World Player of the Year and Ballon d’Or winner, succeeds President Ellen Johnson Sirleaf, in a contest that completes the country’s first democratic transition of power in more than 70 years.
He is the only African player to win FIFA World Player of the Year and Ballon d’Or.

唯一一個AFRICA Ballon d’Or.
踢到做總統

我轟又贏

曼城名宿

佢a米死忠

佢睇轟時hold波過人功夫仲係度